一人一隻股災allin股

SQQQ

Tvix

匯豐

opgn

手足你還好嗎

咩野嚟

有冇人有留意YUM?

hkjc

baba

？？？？

AAL，等埋環球債務爆破跌到落個位數時大手入

MGM
on9

嘩 逆市後升
咩原因啊

2毛反顧...3319無錢都要交管理肺！

點解唔揀DAL

價太高，就算回升都賺唔到幾多，但分散風險都會入啲，但點都好依家都係等五月